唔該所有人洗撚咗電視入面TVB所有台

要睇劇睇新聞咪上網睇囉，成日屌CCTVB自己又成日㩒去睇啲乜鳩垃圾劇成日爆哂post，係咪咁周身賤格一定要睇呀？